英文唔好，好心咪撚用英文要msg啦

我自己英文都麻麻地，所以同香港人溝通都會用番中文
但有時見到啲港女朋友，英文差又要堅持用英文溝通 文法又錯鳩埋 字又串錯 又用埋啲拼音英文字，成個大陸喱咁
那裡來的自信

Ching Ho ball

好彩我唔多識呢啲人

Support

尤其係做過空姐果啲朋友，以為自己識講英文好撚威，寫同講兩樣野，你一寫就露哂底啦啲英文水平

arm ar, ching ho ball

我係英國同香港人wts 未又係用英文 用慣左覺得冇咩野 主要係佢地wts我個陣用英文 回佢中文好似唔太好咁 自己英文唔算好好但係同香港人或者d外國人都唔太介意啦 有咩所謂姐

自信係好重要

當然英文好，用英文係無問題
但我係講緊英文差又夾硬用英文果啲

diu no Chinese

英文差想練下英文都唔得

sorri law

係架 d死on9仔係鍾意唔識英文死要打
唔知做咩9

最撚on9係連brian同brain都掉轉仲好意思諗住叫人用腦"use your brain" 點知無啦啦走個brian出來

fine~ u r the goodest.

唔係咁樣練，不斷練錯既野，只會泥足深陷

見過有女仔喺ig story用英文屌人學好英文先用英文打caption，但句嘢係錯晒中譯英咁

if ur eng sucky sucky, dun use english la 7head

柒到喊

I go to school by bus